早排咪話選舉修例 比65歲以上優先投票？

呢個係咪要做左公眾咨詢先開會？
如果係 我地係咪要做野send信

推

係

其實明有咩用，本身投票都係跟身分證頭嗰個字母排，廢老同我地嗰個都唔同

唔明

push

佢本身做呢樣野都係為左推高掌心雷既票數 而佢又冇講到實際上係點樣run 如果咩都唔做 萬一到時有好多廢老投票 block哂後面啲人投唔到票 立會過半咪更加困難

係投票站太廢 土地問題

本身入面都分字頭排隊

一開始就分隊 票站夠大就解決